伍大師俾人拉左？！

係站入面俾人打 俾人禁左落地